[學術研究] 知己知彼，睇下班狗既操練陣式

嗱，操練呢，就好撚死版既
一多少少變化，班機械人就會hang 機
不過人地就日操夜操
只要各位勇氣多多少少

特別留意下班畜龍既 arrest team
睇下點破

利伸: 本片分享目的欣賞驚察既精良裝備同效率

(01食撚屎)

推啊推
0防既畜龍，打破左心理關口就好易搞掂